藍絲平時撐警暴班左膠政客唔批鬥佢地，佢地一出事就即刻幫口，咁做藍好過做黃？

藍絲平時撐警暴班左膠政客唔批鬥佢地，佢地一出事就即刻幫口，咁做藍咪好過做黃？

做黃就成日搞分化鬥黃
做藍就團結， 一有事就有成班黃幫手

藍絲有事梗係唔好理由得佢地
黃絲有事梗係據理力爭幫佢地

班藍絲見到咁自然自動轉黃，因為自己人都唔幫自己，做藍有後果

相反有事就有黃幫手，梗係繼續做藍食兩家茶禮啦

利申：藍絲有事我只會落井下石，幫佢地屌警，不了，721有前車之鑑，救人被告。

救藍被告好on9

藍絲根本spin唔到男示威者去完差館骨折內出血,女示威者就陰道出血撕裂傷
但d100 吳志森就屌黃絲無親眼見到而抹黑警察
======

呢條友仲好笑話藍店好好食自己評論好公正日後會瘋狂介紹藍店
===============

黃營kol最大問題就次次藍營奶左野第一時間幫手大腳解圍再自high自己高質

你講得無錯
因為黃絲陣營又本土又港獨又飯民又離港派
所以個個黃絲kol唯一擴張方法竟係r所謂淺藍支持

明顯見到係黃營中藍絲地位反而係受到高舉